[年經]一人幾套你地細個覺得好好睇既卡通片

我先，
棋靈王
日式麵包王
外星bb撞地球
忍者亂太郎
神鵰俠侶

雙子公主

RE0

超齡細公主

白虎亂月 現身

bb保你大

翼之奇幻旅程

田中太朗

火影

叮噹

陰毛大戰記

黃金戰士

美少女戰士
婚紗小天使
護士小天使
怪盜st tail

爆丸

幽遊白書
亂馬1/2
通靈王
熱鬥小馬

絕對無敵 師人鳳
哥修羅
勇者警察 泰單

狂歡三寶

仲記得離兌離震定乜撚野

果陣時既粵語配音真係無撚得頂

加旋

黃金戰士
超級小黑咪

魔劍美神
魔神英雄傳

東京喵喵

魔界女王後補生

Tom and Jerry